[有gif] 呢隻Game連愛因斯坦都玩唔到

無錯就係自己整既game 係一隻puzzle mobile game
之前已經開左個post 而且搵左D人黎試
結果好多人都話難 同埋發現左唔少bug
所以我地有以下改動:

加左個易D既關卡
加左cloud save function (連去google play games / game center)
最重要既係出埋ios 版本

下載Link :
App Store:
Google Play:

希望巴絲們可以comment 一下 睇下仲有咩要執咁

望到你既gif已經唔想玩，
唔係唔想支持，但最唔鍾意d game廣告扮弱智，明明贏都要做d無謂步驟專登輸

畫面風格幾可愛 down 黎玩下先

幾得意
見同你撞名支持下

已down

屌 又係d扮弱智廣告gif

5年前就可能會玩下既

愛因斯坦死左緊係玩唔到啦

終於有ios

物理學家關電子咩事，就好似問古代妓女點睇電子雞一樣

Bloxorz

屌 至撚憎啲廣告特撚登輸
同埋咩愛因斯坦呀 咩only1% can solve 呢啲字句on撚9

愛因斯坦咁聰明都玩唔到咁我都玩唔到了

特登輸嘅廣告真係好撚戇鳩 負皮

尼奧寵物隻黑色科學家螳螂GAME

燒比愛因斯坦玩

我小二都玩緊啦